環保袋根本就係最唔環保

環保又洗乜帶袋, 反智環保撚